(二手) 新燒味 同 舊燒味 要點分？

比太陽曬過既就新，未曬過既就舊

太陽底下無新事

真心mode:點解我覺得係間野既名黎，例如叫新記，咁就出自己鋪頭名既野

呢層我諗要請教番九龍塘cu 的學生

City U

九龍城 cu

舊燒味=燒你老味

隔夜同新鮮

咁平既雙拼廿一蚊

十二蚊有腸仔蛋飯？

點叫

唔該太陽蛋燶邊

腸仔煎香啲

飯多色

又大

四寶飯

好正

On9 post
即係好似新巴新渡輪新假期咁
唔通又要開post問點分舊巴舊渡輪舊假期咁咩
憨鳩